天水圍有大量狗

天秀要人

邊個位？

要人

組織全民玩快閃！

天秀足球場

要人呀

天秀

好似有廢老打人

幫手

8月5 全香港 齊罷工

衝緊黎

人在天西 呢家搭輕鐵黎

push

黎緊啦清

推

阿sir又蝦人

有人冒警

重溫下警狗點對市民

18073 戴偉恩

現場咩情況

出左警棍

幫手呀

做乜撚?
依嫁下下就暴力清場?

有警棍呀

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

一個後生仔，成堆軍裝

住好遠…依嫁出門起碼個半鐘..SORRY

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

乜事 知嗎？

快手

廢老打人但放左

仲要人

啲狗仲未走